import Search from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/Search";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  NotificationItem,
  Page,
  Paragraph,
  Tabs,
  Textbox,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/NotificatiesOverzicht"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "autosave - 4573412333",
    ["--pra-component-design-version-id"]: "4573412333",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# NotificatiesOverzicht

<Canvas>
  <Story name="NotificatiesOverzicht">
    <Page headerTitle="Zoeken" navigationSelectedItem="Dashboard">
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Textbox placeholder="Zoekterm" iconStart={Search} iconEnd={Search} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6} alignItems="center">
          <Tabs
            tabData={[
              {
                label: "Meldingen",
                panelContent: (
                  <GridLayout>
                    <GridLayoutCell columnSpan={6} paddingInline={0}>
                      <div style={{ display: "flex", "flex-direction": "column", gap: "16px" }}>
                        <Heading level={3}>Vandaag</Heading>
                        <NotificationItem
                          newItem={true}
                          title="Keuze orgaandonatie"
                          timeIndication="3u"
                          message="Sinds augustus 2021 is iedereen automatisch orgaandonor. Wil je dit of jouw voorkeuren aanpassen?Dat kan. Ga naar www.donorregister.nl"
                        />
                      </div>
                    </GridLayoutCell>
                    <GridLayoutCell columnSpan={6} paddingInline={0}>
                      <div style={{ display: "flex", "flex-direction": "column", gap: "16px" }}>
                        <Heading level={3}>Gisteren</Heading>
                        <NotificationItem
                          title="Heb je al een zorgverzekering?"
                          timeIndication="22u"
                          message="Nog van harte gefeliciteerd namens jouw Persoonlijke Regelingen Assistent! Er zijn een aantal dingen die je moet regelen als je 18 jaar"
                        />
                        <NotificationItem
                          title="Je bent onlangs 18 jaar geworden"
                          timeIndication="16u"
                          message="Nog van harte gefeliciteerd namens jouw Persoonlijke Regelingen Assistent! Er zijn een aantal dingen die je moet regelen als je 18 jaar"
                        />
                      </div>
                    </GridLayoutCell>
                  </GridLayout>
                ),
              },
              {
                label: "De assistent",
                panelContent: <Paragraph>De openstaande taken</Paragraph>,
              },
            ]}
          />
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
